日經 仲撚緊狗既人唔該思考吓「撚狗」既原意

雖然連登大部分人都知屌狗係不可取，但都想講吓
記唔記得「撚狗」個term一開始係點誕生？
係形容係黃大仙等等社區利用街坊身分同衣著去屌狗既行為，當時大家都話好係因為咁樣風險低但同時達到效果
而家出到港島、尖沙咀仲破口大罵，果D只叫「屌狗」/「引狗咬」，高風效但低回報，完全唔係當初遊刃有餘既「撚狗」

【旺角狗倒地真相！！】